{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "노적봉폭포공원"
    },
    "text": " 露積峰滝公園 (노적봉폭포공원)\n京畿道安山市城浦洞に位置した露積峰滝公園は、山の形が露積ヶ里を敷いたような姿だとして名付けられた露積峰の前庭に位置している。 公園から露積峰に登る遊歩道が造成されており、露積峰に登ると西海岸の絶景が一望できる。 2004年12月に竣工した公園内の滝は、国内最大規模の人工滝で、総幅は約50m、高さは約30m程度だ。 夜には華やかな照明で壮観を演出したり、滝の前にある歌う噴水はもう一つの見どころを提供する。 その他に水遊び場(島嶼址)と花畑が造成されている。 滝と噴水は平日には午前8時から午後10時まで、週末と祝日には午前9時から午後10時まで1時間ずつ交代で運営され、水遊び場は平日には10~13時、14~16時、週末と祝日には10~13時、14~17時に運営される。",
    "QA": [
        {
            "question": "露積峰滝公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "露積峰滝公園は京畿道安山市城浦洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "なぜ露積峰滝公園はその名前がつけられたのですか？",
            "answer": "露積峰滝公園の名前は、山の形が露積ヶ里を敷いたような姿だとして名付けられました。"
        },
        {
            "question": "露積峰に登る遊歩道はありますか？",
            "answer": "はい、公園から露積峰に登る遊歩道が造成されています。"
        },
        {
            "question": "露積峰からは何が見えるのですか？",
            "answer": "露積峰からは西海岸の絶景が一望できます。"
        },
        {
            "question": "滝はどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "公園内の滝は国内最大規模の人工滝で、総幅は約50m、高さは約30m程度です。"
        },
        {
            "question": "公園内の滝は夜にも楽しめますか？",
            "answer": "はい、夜には華やかな照明で壮観を演出されます。"
        },
        {
            "question": "滝の前にある噴水について教えてください。",
            "answer": "滝の前にある噴水は歌う噴水と呼ばれ、もう一つの見どころとなっています。"
        },
        {
            "question": "公園内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "公園内には水遊び場(島嶼址)と花畑が造成されています。"
        },
        {
            "question": "滝と噴水はいつ運営されていますか？",
            "answer": "滝と噴水は平日には午前8時から午後10時まで、週末と祝日には午前9時から午後10時まで1時間ずつ交代で運営されます。"
        },
        {
            "question": "水遊び場はいつ運営されていますか？",
            "answer": "水遊び場は平日には10時から13時と14時から16時、週末と祝日には10時から13時と14時から17時に運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 387
    }
}